有冇聽過<<明年見>>?

上次睇 Chill Club 聽完，將隻歌放咗落 playlist，咁啱塞紅隧喺 Poly 出便隻個 random 碌咗出嚟，啲歌詞太有畫面...

幾十歲人，第一次喺條車上面眼淚失控咁湧出嚟，好彩戴住口罩隔離又冇人坐，唔係嘅話可能嚇親人

希望大家聽嗰陣，會記翻起當時發生過嘅每一幕同心情

兩個月前已經聽左

人老咗冇以前細個咁積極摷新歌聽，好彩 Chill Club 有播先至接觸到

Duet version勁正

希望多啲人識呢首歌

有咩畫面